婆婆橫過筲箕灣道 遭貨Van撼低

婆婆橫過筲箕灣道 遭貨Van撼低

早上11時08分，一輛客貨車沿筲箕灣道東行，至麗灣大廈對開撞到一名老婦，現場約10米外有電車站。傷者由救護員包紮後送院救治，事件中疑有人棄用約40米外的行人輔助線，橫過馬路而肇禍，警方正展開調查。

留名等睇世界大戰

積下口德啦

世咩界大戰
都唔係女司機

講緊班口德撚

又召喚口德村居民

口德分-10

口德撚呢

有冇人研究廢老過馬路既心態
究竟點解有行人輔助線都唔行要咁樣玩命

之前車死件亂過馬路嘅學生妹時班口德撚呢?

又要回帶

等睇廢老撞飛gif

你用廢老同 純潔美麗的學生妹比？

咁撚近都唔行行人路

抵撚死

個個位成日都有班阿伯阿婆就咁橫過 不分晝夜

囗德分-10

果個位乜人都咁橫過

呢個post好忙

庫房啲錢又可以嘔小一筆出黎

呢排咁多交通意外，代表d咩

代表好多廢老

個度成日都有人亂過馬路，附近近差舘都係。另外一度係西灣河地鐵站橋底，大把人唔行天橋，幾個月前已經鋪左斑馬綫。

積下口德啦
(口德分-10)

麥可~~~

其實個丫婆係咪想自殺?

正常有睇車根本冇可能俾人撞

正式開始

我賽跑冠軍黎架嘛

人都死左 積下口德啦

識睇距離唔識睇車速 伸隻手出去就橫行天下

飛天啦廢老

我知~ 上一世呀ma

條橋廢到一個點，似係起嚟俾露宿者瞓 一早就要鋪過路線啦

知道嗎

趕投胎

留名睇片

幾時有片🤔

累死司機

口德村屋民 : 唔係學生妹撞車, I don't give a f**k

其實每日都好多撚樣亂過馬路 但近排興報呢類新聞先咁多

如果果個係你地啊婆點啊
積下口德啦

其實係, 而且咩年齡都有
不過班廢老唔知自己慢特別容易出事

請勿跟車太貼

sorry我屋企D 呀公呀婆好識守規矩唔會亂過馬路 非廢老
利申全家之前都係本土派支持者

如果果個係瀨共狗
我係咪可以慶祝

又一件
抵撚死！
積你老母個口德

natural selection

道德撚 口德撚上水未？

積多d口德可以上天堂

我提名呢個呀婆參加17年度達爾文獎

又係死廢老累人

基本上係路面設計方便左佢地橫過馬路，如分水璺應加高至四尺欄杆，一d路口要封閉加長，總之要佢地行班馬線，紅綠燈快過横過馬路。

獲獲新鮮獲獲金

提前講左先：積下口德啦，我屌撚柒你地

呢張笑到我標眼水

我成日係呢個位橫過馬路

積下口德啦 人地都死左

有靈位坐 唔洗坐關愛座

已經分唔清而家嘅口德撚係真心定假膠

自己ON9起度講口德 偽善比位人入 而家咪成日比人抽

死對佢黎講已經係最大既懲罰喇
好心你地積下口德啦

有冇放慢版

邊有話死左

正評不解釋

d廢老趕住去死

佢地以前係賽跑冠軍

: 一個阿婆拎走
: 冇, 冇儲口德

呀婆愛刺激 咁樣過馬路

WinnaBB可唔可以入黎講幾句

真心一問，如果有啲人買重保險，明知自殺唔包，所以專登橫過馬路，衝紅燈，扮成交通意外，咁保險公司會唔會賠？

口德撚全面進場

仲未有人積口德

終於有人講

都一樣應該要死

支那人不嬲係咁過馬路

又黎

我入黎積口德

死老嘢又害人 想死死遠啲喇

自殺唔係1年之後就包咩

我知 上一世啊嘛

神既安排

佢日日都收紙皮嘅，之前去開間回收舖咪好地地，轉咗呢間要過馬路就出事

1年後就包

有冇gif

你班友仔唔積口德等落地獄啦

口德村村民正式入主連登!

如果無記錯果度有4條行車路加電車路 闊撚到閪咁 , 抵死啦d廢老

好

連登第第X屆口德大會 正式開始！

請各位巴絲慎言！

呢啲係唔係叫人類既進化？不良基因/進化失敗比較容易死？

口德呢？

所以佢值得拎達爾文獎

達爾文好似要冇後代先拿得？

我以前考車牌果時，試過有個呀婆喺過路口等緊，佢好肯定係見到我駛緊過去，果時喺市區開緊20左右，我已經就嚟經過個過路口（大概仲有1.5秒），無斑馬線咁我就諗住過埋啦，點知佢無啦啦衝出嚟，好彩剎得切車，我心諗你要自殺就咪搞鳩我啦 差得果兩三秒都唔等搵命搏，咩心態

應該無1.5秒，0.5至1秒左右